[突發]遮打花園有一堆人向緊西行！

大家諗下其實去邊都冇不反對通知書。

向東行去銅鑼灣做乜？

向返西行呀大家，

唔好唔記得班黑警係上個星期做過啲乜

推

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

快閃啦 琴日勇左成日要回氣

We can go anywhere we wanna go
Just let them to decide!
冷氣軍師 你落場望望先

琴日都有發夢

嗰邊重兵都傻，仲去送頭

係現場呀ching

其實去西環追究36槍真係唔知做乜
去西環應該講元朗

西環好多兵 小心

唔好唔記得班黑警係上個星期做過啲乜

所以今日又要做多次攞返啲記憶？

一定好多中聯辦好有反應

無招勝有招

東西都行 無問題

條路越長 越難清

唔係話要攞返啲記憶，而係話比班狗知我地唔驚佢地

今日唔一定要有目標
今日可以係一個好好既be water練習日

pish

前線拜託你地自備盾 幾十蚊買料整好難咩

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

true

兄弟爬山

相信前線決定

網上軍師就收聲, 有乜落現場講